克警軍政府：對有人呼籲罷工表示遺憾

【Now新聞台】警方指留意到網上有人號召下周一集體罷工，形容這是不負責任的言論，警方表示遺憾，而堵塞交通的行為亦是違法並影響緊急服務，警方會追究到底。

人地罷工關你撚事

基本法第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。

本港並無法例禁止罷工，僱員有參加工會和罷工的自由和權利。

罷工關黑警撚事?
真係軍政府?

關你撚事？走狗

想混淆視聽 等人以為罷工會犯法

cls, 做埋HR個份

黑狗有咩資格出聲
又關你事

其他行業嘅人番唔番工關佢地咩事
佢地好似已經當左自己係政府

又話公務員要政治中立?人地罷唔罷工關你Q事咩

你班友21號都係元朗罷左工啦

關你咩事呀死差佬
我對你表示遺憾呀

鄧炳強大總統

721元朗警犬罷工，連日各區警署關門罷工呢？

罷工都要問過班狗？咁不如直接改埋基本法啦

低鳩能警犬，人地罷工關你撚事呀。

軍政府

軍政府就係唔同啲 咩撚野事都有佢地分 唔見佢地管埋公廁

痴撚線罷工又關你事

成個政府新聞處咁

軍頭表示反對罷工

會唔會入屋捉市民去返工

班畜牲，香港人罷工關你撚事

罷工都關黑警事
特首都未出聲

關你鳩事咩撚樣

乜撚都遺憾

鄧炳強大總統
幾時設立香港警察外交部?

日日落閘 唔比人罷工

攞條鞕鞕到你地番工

仲好意思話人影響緊急服務，唔知邊撚個唔俾救護車過呢

好遺憾你哋唔返工

真係變左軍政府

on9 落地獄喇

自己無得罷工就係度嘈嘈嘈

罷工關你叉事呀

直係當自己話哂事咁咩都關佢事

係咪唔返工都要班狗批准

on99, 罷工警察都要管？

咁黑警都係公墓員

做埋林鄭果份 大權到

你睇驚賊講法律？姐係襲警！

你班龜又罷下囉

屌，柒警

我冇野補充

罷工犯左邊條狗例呀

關佢地撚事咩

企撚開啦 關你撚事咩

關你撚事

連買嘢食都要批

罷工關你班狗咩事？
顧掂自己先啦屌你老母死黑警

係攞槍 克警：邊隻曱甴擺工 射撚死哂佢哋

好呀！唔返工拉喇，搵狗守係勞工處CLS

叫人罷工係咪不誠實使用電腦呀又？
屌你班垃圾賤種

林鄭搞事先
你唔屌佢?
屌我地?
屌你老母

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

唔係政府講 到你講

罷工點樣追究到底？

毅進仔真係毅進仔
成班都係傻閪嚟

幾時會進化到搵支槍黎迫今返工？
你班黑警記得返工！果日我地會早啲上你屋企同你老婆3p!

敵人反對即係我地做對了

有守

On撚9真係冇讀過書架喎

最影響緊急服務咪克警囉，次次都係義士讓路，反人道罪添啊屌你老味

佢地有呀
狗最鍾意屌公廁

屌下下爆頭 攬權打細路我都好失望呀

係咪驚罷到你冇糧出
冇OT 出呀

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

管太多

係為左你班柒警而罷工架

Call 速龍喺樓下用最低武力射你屋企

我對警方的遺憾表示遺憾

鄧炳強未上任都咁痴線，當正自己做軍閥大元帥

唔返工 洗唔洗入紙申請不反對通知 呀sir.

關你班走狗撚事咩，返去奶林鄭鞋底啦

我老闆都未出聲
幾時輪到你

關你黑警撚事

擺工關你班狗咩事

屌你老母罷工都係暴徒

點解會係黑警講真係軍政府呀屌你

你係咪襲警啊
你係咪襲警啊

真係軍政府 佢地有咩資格出聲？

基本法第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。

當自己係邊個

佢地自己落閘罷工先仲好意思話人
再講關佢地撚事咩

行政長官龜縮。班狗狗咪當左自已係行政長古囉。

痴撚線，去廁所痾屎便秘會唔會告阻差扮工

人地罷工
克警憑乜撚野追究到底
以為自己係邊個呀
你地毅進仔嚟咋
唔知醜

而家黑警睇晒全香港 其他公務部門係佢地下屬

真港獨派

罷工姐係非法集結 衝擊警方

收皮啦死黑警 關你地班死黑狗撚事咩

差佬你哋做埋政治評論呀？行開啲啦 _ _ _ _ ！

我都對於黑警未死表示好撚遺憾

咁開心一齊罷啦

8.5 全民三罷

想問下有無得向法庭申請禁制令要求佢地唔可以再亂發言？

關你撚事咩死警犬
自己做走狗仲要迫人做？
企撚埋一二邊啦

克警真係以為自己係政府，掌管成個香港

經濟發展局嗰份都撈埋？

仲呃人係政治中立？

乜都關佢事

貼堂

關你撚事呀

又關你班狗咩事

做撚埋政府個份，軍政府真係好撚癲
我feel 到中共一定會清算呢班槍指揮黨既鬥牛梗

乜都關佢事收皮啦

有冇人知5號屯門集會出咗不反對通知書未 thanks

關你撚事
出官方聲明，以為自己真係軍政府啊？

我諗咁耐只係三個部門關事

(1) 經濟發展局
(2) 勞工及福利局
(3) 教育局

真係軍政府
代政府發言

黑警真係當咗自己係政府

唔通賺到啲錢俾你哋洗咩 用錢嚟整鳩啲市民

Yes

行得好前

罷工關你撚事

你落閘罷工就得？
屌你老母黑警死全家

而家支共比晒權黑警掌政 林鄭都收晒皮唔出現

自己做好本份先啦

中共比晒大權比克警

解放香港軍政府

軍政府confirmed
林奠都未出聲

你係咪想襲警

你估你係政府發言人呀CLS, 罷工關你9事呀! 講呢d?! 仲講政治中立,

文宣請盡可能加入罷工係自由同權利

基本法第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。本港並無法例禁止罷工，僱員有參加工會和罷工的自由和權利。

真係on99

收爹啦 屌你老母

鬼你撚事咩 臭hi警犬

乜都關佢事
點解可以咁撚得閒

因為佢哋係狗，冇得罷

再一次證明克警唔守法，基本法二十七條香港居民有罷工權都唔撚識

係

政治中立呀垃圾
咪撚出黎吠啦

罷工當你襲警

罷工都關你事？

你都罷得架

架車死火咁點呀
黑警係唔係做埋修車佬

除咗遺憾同譴責你哋仲有冇其他字識用

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

痴撚線 short 左呀佢地全部都

軍政府痴能線!

軍政府發言人, 痴線

關你撚事啊 畜牲

已閱

揸枝槍叫人返工囉

關你咩事

我罷工關你撚事

完

星期一除咗集會仲要接放工啊

塞車犯法
地鐵成日壞車犯法
人多塞路犯法
乜柒都犯法

黑警啱晒

林鄭政府正式架空

谷精上腦？
罷工與你何干？

屙屎唔出都關佢哋事？On99

馬鞍山警署係7月多次參與罷工落閘 你唔講？

冇人想知你諗咩呀

推

冇人去遊行 直頭係好事啦 都唔明毅進仔諗咩

點止
幾乎日日有狗屋落閘
唔撚洗做咁
我地罷工用AL
佢地罷工你照交稅

罷工又搞著d黑警咩？咩L嘢都出聲

我對狗屋罷工落閘表示遺憾

元朗市民打999都比人cut線啦
打得通咪一樣無緊急服務

39分鐘既緊急服務

黑警又帶頭政治不中立

佢地咁玩法遲早狼來了

香港人罷工，幾時到警犬出聲？

日日柒一次

黑警嚴重越權
共產黨必然清算對象

以後請假要交form去就近警局
唔好再交錯比HR喇

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

自甘墬落做政治武器，又講咩政治唔關你事
我呸

好似依家全部野都由警方直接 對話 個政府完全架空左 警方代表哂

見到警方仲未收皮表示遺憾

廢撚話

警犬可以連罷工都管埋，遲下可以管埋我地幾時柯屎

屌你老母啦黑警！

出聲重密過政府
反了反了

DLLM!唔返工都關你事?

完全擺明踩過界

罷工關你撚事呀

有聲

黑警每晚落閘罷工，我表示屌你老母呀。

關佢乜事

咁撚大權

正式宣佈軍政府狀態
以及所有Madam都係自願性軍妓

入屋捉晒啲人去返工

文宣以後都稱佢地為軍政府。中共就會怕左佢地而出手打壓。中共最怕軍人干政

黑警咁撚唔抵得做咩鳩 你都可以罷埋一份嫁

cls幾時輪到佢地出聲

睇到扯火，自己鳩噏話有人掟磚，就開槍 你老母，上面成班街坊，掟乜L呀?

罷工關黑警撚事

中共係工人階級的代表, 當份有份發起省港大罷工, 而你香港警察就反對人罷工, 即係想反黨

罷工 算唔算暴力？？

番唔番工都要你管？

洗唔洗做埋勞工署個份，幫人搵埋工啊

以下犯上，中共一定會記住

有人覺得罷工係犯法 唔係真係咁豬掛

唔撚識法律真可怕

罷工都要拉？笑死 政治工具

佢地應該係好妒忌市民可以罷工

所以要加強文宣 話俾其他人知罷工係自由同權利 完全合法

其實係咪驚警犬翻唔到工

關警察撚事？

惡到 成個政府佢話晒事

要唔要去撐警會拎d紙牌放係袋，警察查個時做通行証

依家黑警話你違法就係違法
就算件事合法

罷工關你撚事咩死黑警
上門拉人罷工囉屌你老母

“我唔識法律 唔好同我講基本法”

就黎痾屎唔出都關黑警事

警察變左口交部？

成班偽進狗以為自己皇帝

戇撚鳩，關你黑警咩事？

你追究啲乜鳩啊

罷工要出聲都係勞工署、社會福利署、運輸署，幾時到警署出聲？
越權？一係就警察做埋佢

關你撚事 唔高興你都可以罷工架

你自己都落閘罷啦

Push

我返唔返工
幾時要得到黑警批

on9 個人自由關你d狗q事

落哂閘仲唔係罷工

真，軍政府，已fc

如果真係意外就唔係故意阻塞啦
希望當日路面無咩警車 唔想出事

等睇星期一又有人有送唔到終

元朗果次罷工點計？

19才子都話支持鄧炳強做政務司
林鄭落台既話可以act埋

收嗲啦軍政府

罷工關狗撚事?

呢個關識唔識法律撚事

因為罷工班黑警吹你唔漲
人又冇人打同拉

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

唔該政府出翻份聲明, 批評警方違反《公務員守則》規定的政治中立原則，「就任何公務員違規的情況，特區政府會按既定機制嚴肅跟進」

罷工關狗咩事
你真係當自己係大元帥呀

基本法都反喇

當啲on9星期一唔罷工 返到公司見到原來全世界罷工
就會覺得自己蝕左
到下次再罷個陣
就會老晒都唔返工架啦

唔返工 行下街都犯法
我屌你地老母死黑警

冇人想聽你地講嘢 死L開啦

又話要政治中立o既

早排D警署落閘點計

罷工都關差佬事？

罷工係政治野 冇犯法警察出咩聲
保持中立wo

克警做開奴隸,見人地有得罷工梗係眼紅

全港得你地唔罷工咋！！
攬住gear 過世啦！！

參加示威嘅飛機師同護士同名校教師肯定唔係少數，
黑警罷搭國泰，
根據黑警元朗恐襲 驚就唔好出街 理論，
黑警驚嘅話 唔好搭飛機 唔好入醫院 兒女唔好讀名校。

黑警梗係無得罷啦
班condom繼續比上層撚狗